曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1141]

Fast

Topic?

Topic呢

係咪依段
一開始已經Flat Flat地
當佢未準備好
但入Chorus都炒炒地
係幾難聽

你搶唔到

好可愛

Gay

對比翻今日啲演出 都係得Rb 二汶 牙醫 Karen係好
出道兩年 比啲時間啦

唔打算搶

900540

林家謙今年爆到咁
竟然連一首十大都冇佢份

莫文蔚唔嗌咪好
唱到尾又係支那式唱法

林家謙 = 般奴，carry 兩季

姜濤 = 占士，主要係靚仔

想屌

天生二品都無

啱啱森美講得好啱

占今年拎poty

風火輪助慶

開始眼瞓

真係時勢造英雄

歌唱比賽出身期望過高
不過香港搞嘅都變咗係啲Gimmick比賽
//音樂要嚟聽嘅 唔係俾你當遊戲咁玩//

冇睇
講咗乜？

全民造星真係歌唱比賽咩
似綜藝

冇睇過
唔係歌唱比賽咩

造星2 MC好屈機

殘酷一丁都要唱歌啦

跳加唱

類似民意最終嘅結果未必啱你心水 但都要尊重

真係笑話嚟

隔離都冇

呀冰真係好能屈

謙

不過點都好啦
依啲比賽出身嘅
咁嘅水準真係差啲
當年巨聲幫個班勁好多

Vdb唔知今日有冇波踢

其實普巴都唔續約，冇理由vdb出場順序後過佢，我又唔覺佢好差

如果個機制反映唔到個民意
仲駛唔駛尊重？
森美諗到現實太美好

好格硬

林家謙

普般費正選我自拍cum tribute姜b

連美斯續約無人講

應該咁講

搵班綜藝表演者上去 vs 音樂人/歌手, 本身個入圍資格就有d 亂黎
坤哥係柒都叫首歌街知巷聞既流行曲

蒙著乜乜乜有d 格硬咁不如搵埋晴天林同連登搞笑歌入去la

今年好hit三首

前幾個po講咗啦

唔講叧外個兩首 一人之境已經值一個奬

不過今晚得Rb 牙醫同欣宜個part 正
有賢仔真係估唔到

Solskjær considers a centre-back signing a priority. #mufc also have a firm interest in Max Aarons to provide competition for Aaron Wan-Bissaka, although United may have to wait until summer depending on the price #mulive [@TelegraphDucker]

二汶果PART 好感動
短短幾句話, 又唔會太濫情, feel到哂佢果種心情

多謝Ellen

點解唔可以容下偶像派 香港難得又有堆人留意番
以前四大天王都係靠樣啫
而且我最喜愛就係反映多fans

viu呢班真係好似玩玩下咁
同當年台灣肉棒糖差唔多

講漏咗 ellen

黎明當年d 歌老中青都識喎 賣碟隨時多過另外三件

姜濤首歌真心問有幾多人聽過

偶像派就可以Live唱到咁？

學友靠樣

Mirror嗰班有幾個唔止係偶像派啦
Jer唱歌 Anson Lo Lokman跳舞好睇

黎明做電視起朵唱埋主題曲，嗰時個個主要娛樂都係睇電視梗係老中青都識

近十年最喜愛歌曲 你出街問人有無聽過都未必講得出啦

你認真?

我真係得姜濤個首未聽過

Max Aarons其實而家隊波都幾需要佢 多個有用嘅右閘
Norwich降咗班二千萬鎊其實都仲可以接受 但如果叫多過三千萬就由佢啦

我愛黎明!
我愛黎明!

咁咪試吓留意班新人

你未聽過唔代表佢唔夠紅 根本依家佢個受眾係班追偶像嘅妹妹仔同c9

真心學友型過送禮勤同老鼠安嗰班，做太子cool爆

唔好呀, 一陣引隻支那仔入嚟講黎明就奶嘢

對於前隊友朗尼，史.高.斯.認為朗尼的貢獻仍未得到相應的肯定，他認為朗尼為團隊犧牲太多了。史.高.斯.說：「最初期那時你已經知道，朗尼將會成為曼聯名宿，唯一的憂慮是怕皇家馬德里或者其他班霸將他撬走，因為這事的確可能發生。不過，他一直留隊，贏盡一切，成為隊長，最後成為英格蘭及曼聯的歷史最佳射手，實在是非凡的成就。」

史.高.斯.續說：「我不認為朗尼得到了應得的肯定，人們仍然不知道朗尼一直以來有多優秀。他是一個團隊球員，他總是為了團隊利益而犧牲自己。」

連史高斯都肯定朗隊

梗係做林耀國先型, 食學生妹

四大天王靠樣

龜隊

今年幾鍾意Room307

唔睇topic 淨睇內文以為入錯post

好鍾意Jer但佢今日炒炒地

追mirror好過追kpop啦
早兩年聽到個學生話自己完全唔聽廣東話歌
真係嬲到想一腳掃埋去

tree，起碼都係廣東歌

四件入面剩係靠樣搵食應該得黎, 不過有雷頌德幫佢度身訂造唱歌咁解

見仁見智
但佢惹爭議就係現實

同意 自己都唔係特別鐘意mirror 不過既然難得香港出到新嘅偶像組合 仲搞到有聲有色 拉返d𡃁妹同C9追下香港嘅星 點解唔支持下而要一棍毆死佢地呢

獌狗唔聽得歌？

kpop就算鳩數啦, 剩係不停咁loop節奏, 同don don donki有咩分別

14 同 19 最冇爭議

屌你老母你又有聽

ching sick gwo

隻企鵝冇腳睇

就係睇唔撚過眼你條柒頭獻世派思維，日尻日係度冇料扮四條，尻噏度日，污染成個曼區

有冇聽埋南洋派對

唔毆死佢咪即係繼續助長用眼聽歌既風氣囉

唔聽得？
都話我乜都聽下咁 除咗kpop

Glory Glory man united
Glory glory man united!

樂觀啲 多姜糖睇頒獎禮
就多人欣賞牙醫 RB

要聽就聽呢首

幾時先再捧到英超

黃子華: 依家係睇歌, 唔係聽歌

eason: 我都中意睇腳

我除左j pop咩都有聽下

餅哥都未出聲
你就出嚟扮大佬

梗係掃把頭

呢隊我麻麻地

又關我咩事呀

狗餅: 咪屈

依家d 區議員又唔做野.gif

頭先佢live都未算好差姐 牙醫 Jay Fung之前嗰班差過佢同Mirror好多啦

Allex係member

好少4點睇av

我嘅意見係偶像派都要有基本唱功
就係咁簡單

好過專登起身睇馬

即係Room307

C9應該多過妹妹仔好多

今年勁多4點波

今晚d live出曬事

冇留意啲人啊
呢幾年主要都喺外國
已經好少睇live接觸到啲band仔

黎緊10場有6場4點

脱歐之後木狗係咪無得買未夠18歲嘅幻幻

除左j pop咩都接近冇聽

真曼會場場睇

全季4點開波
可以贏哂又有咩所謂

餅哥

Next topic : 四大天王靠樣

會然學友絕對係靠樣
如果唔係都吸引唔到男人

今晚睇AV

4點起身睇有馬Av

凍冰冰咁睇妹妹有馬av

希望椰子做到野

Amad Traoré has now completed his transfer from Atalanta to Manchester United. The young winger has arrived in Manchester and will complete his medical and check-ups tomorrow.👹

唔駛隔離先?

佢本身已經係bubble入面 所以唔洗再隔離 好似係咁

有心就可以睇吓
條片懶音好重, 睇字幕啦

卡叔對愛華頓入球波領先緊Goal of Dec.

屈福特場足總杯唔知有無份呢

咁就好 可以快d一齊練波

最後係放落u23

So蛇

想瞓

係都踢左幾場u23先啦
百力滋到依家都未上到一隊

打皇蘇一齊出

So I say I love you

偶像派唔等於實力派

得學友唔係
講真黎明郭富城劉德華唱歌好聽咩

Norwich排緊第一
下年升返上嚟啦

所以就可以一開聲就Flat哂？
咪玩啦
唔走音係基本啦大佬

依家講緊起碼仲有人吸引到聽下廣東歌
頭先我睇 Dear Jane都唱到一pat野咁 係咪可以比多d機會新人先
大把歌手都走過音

講唱得差今晚大把人唱得差過佢啦 佢都係攞最受歡迎呢d人氣獎 又唔係攞歌手獎 俾下機會人啦

屁馬真係想美欺去psg?

諗緊好無起身睇西波

個新仔係咪請專人教英文？

搭電梯指個條友乜水？ 咩意思

派路定干地？

上榜首前有咩想講？

洗唔洗震成咁

大炒好多球先上到喎

10-0 輕鬆啦

師兄識ball

你入10球？

佢地唔明
如果咁嘅質素都有咁多人投佢拎獎
咁依個絕對係一個惡性循環
香港樂壇一壇屎水都係自己攞嚟

同有票啲人咪又係投omdb一樣 共業嚟

干地啦, full back應該係講軌隻alonso

Mirror 最有好感係anson lo覺得佢真係勁
不過可惜係gay

香港始終欠缺有公信力嘅頒獎典禮
獎項分類又單一
同DJ圍威喂埋堆就搞掂
電視台, 電台播乜你就聽乜
香港人有幾何自己去搵歌嚟聽
俾隊Yoasobi你都未必發掘到

之前唔知邊到睇到一個Comment
話香港人聽歌唔係品味問題, 係知識問題
2020年仲只係分偶像派實力派, 快歌慢歌

講到外國最紅唔係偶像派咁

又唔需要講到係聽眾問題
一般聽眾都係得好聽同唔好聽，全世界都一樣
同意頒獎典禮應該細分唔同種類，俾多d 選擇聽眾

其實最喜愛男女歌手不嬲係咁玩
唔明有咩好屌
又唔係攞男金銀銅
事實佢有曝光 有一定影響力 有fans base
多人投
你唔想佢攞咁有無份投另一個？ 我就唔信佢fans base 會大過唔鍾意佢嘅人
明明之前個撚個睇支那選秀 音樂節目
唔係全民造星 邊有人留意返廣東歌
係連屌都無人屌 因為無人聽

Tom Davis 真係無進步過，好撚廢

正常都驚啦，點會預自己拎到

我覺得佢唱叱吒live算係咁，無耳機垃圾聲加快歌

年年都係炒車大會，佢已經穩過扯旗tim

咁佢咪可以返巴塞囉

後生幾年既聰明仔
兩條友一鳩樣

施格臣嗰種廢

軟腳蟹

如果係咁雞容就唔會未拎過啦

古天樂又有得拎，呢個根本係觀眾緣獎黎

分gen呢啲世界大戰嚟
淨係metal同core已經可以嘈幾日

好粗糙，爛打但落腳又唔準，橫傳都做唔好

啲人咁投法某程度上係抹殺咗認真造歌既人既努力

咁咪啱囉
啲人話有討論度好過冇吖嘛

認真做歌咪有其他獎比囉

而家講到得一個獎咁

佢地着眼點係個投票機制到
所以會覺得冇問題

又唔係拎男金銀銅 真係無所謂
要屌既幾年前柏豪拎男金

關你撚事呀 糖狗

903最歌成日出事架啦
那些年贏那誰
坤狗贏羅生門

姜b贏最男我覺得值既
但咁樣谷埋個最歌畀佢真係做多咗
希望唔係害咗佢

變左下個林峯

奧脫福有馬AV

強陣

白lin要抖幾耐 拜利頂唔頂到白lin出返黎

ig佬已走人

左翼普巴定41212呢

on9 lin比個bench halo啦

普般麥費, 唔通係442

妹廢特麥湯加般
又菱形中場

Lm

不祥預感

可能普巴打左中場 好似之前有場咁

4222

出妹應該都係西波，訓覺算

442 narrow diamond

兩邊攻擊位應該無人拉
無面佔中正式啟動

普巴打左翼比福打右邊好過啦，DJ又比蘇蛇棄用

4222或者433

那些年贏那誰有咩問題

那些年仲紅過今年刻在我心底的名字
那誰頂多叫做唱得好但好普通歌詞有D 老餅

你食屎啦

又唔出telles

對面前鋒屈堅斯已經連續7場冇波入，希望今晚唔好俾佢破處

幾進取 想睇雙前鋒係咪又打到垃圾咁

睇下有冇機會後備出黎跑下

車狗

係都出lingard

Lingard

POGBA 走左翼位只係臨時性
佢多數都入中路4312

又佔中 出番啲正常陣 ok?

睇佢拎獎反應就唔會，佢都驚左拎

唔駛睇heaton倒戈上身

對面

馬天尼斯仲勁

隻黑鳩派完膠又買龍

當年林峯誇張好多

出3個龍？

又話隻nigga 龍好勁

卡雲尼傷？

呢個真, 阿狗放走佢都幾鳩

冇留意
有冇片

以前最歌係現場投

停賽？

停賽呀

停三場

收起卡化路雲點入波

AV完全無輪換

但佢地抖多過我地

林峯啲歌唔差

yeah! 蘇sir睇完辦好拿拿聲簽我

和波咪好

中場最重要果兩個有抖咪得
Fred 麥湯

sor

變到同以前奧尼爾一樣 踢死個十幾個
不過講真 都冇咩人好換

真係要搵
上場睇直播禁區撲鳩自己友

唔洗 幫狗餅含撚就得

只要麥湯同Fred滿血又唔使太擔心嘅，和波收貨啦

愛在記憶中找你

重睇上上年3-1對鈀等開波

Tonick個年有份投

耶子！

莫耶斯

當年CCTVB吹到亞皆老街及太子道西區男歌手無咁上下唔拎得呀嘛
個反差咪大囉

拖肥

耶子

呢啲真係贏運

蘇錫goalll

韋斯含1－0愛華頓！！！

仲要CHOK拎金曲金

椰子

買左愛狗先黎輸

多得葛菲先無越位

TVB 沒落自己攞黎
推林峰上亞太, 又推黃宗澤出黎比EASON 撚

又咩事呀

我都唔明
上年諾域治啲防守閪到咁樣都可以買得落手

愛記抖多幾日全場都無谷過無逼搶，完全唔覺想贏

椰子條𨶙樣用到soucek成個爆炸咁

個cam完全跟唔到

忘記受過傷害 施捨最假的愛

買埋av贏啦

This On9仔

cresswell明明射出界, 咁樣彈到落佢隻腳度

好波不如好運

力架真係

返大陸隔離定

佢以為當年903做到皇推到古巨鳩佢自己都得呀嘛
啲思維老撚土到 完全錯判互聯網時代

耶子贏安76

快車都唔用Mata Vdb，不如放走算啦

dailymail 吹緊vdb 1月借出去

和波當贏

lets get wet

我想睇下達叔踢波呀 無乜幾多年

真定假

成隊閪波最鍾意係馬達

而家仲係四線作戰, 唔信蘇蛇會借vdb出去

我諗SO蛇見無左歐聯, 今年會全力英超,

可能歐霸或者杯賽打英冠先出多D 馬達雲迪比

都講話dailymail 老吹

仲有歐霸 足總 點會借

唔撚明點解唔用
上次後備出黎傳左球靚助攻

場場都踢死前面幾個咁制

踢得差唔用都算

好撚凍 諗緊睇唔睇
有無真獌睇

今季亂局分分鐘有機會, 退一步講蘇蛇點都係保前四優先

一陣可能又睇睇下瞓著

想問下冬季轉會我曼有無吹緊咩堅少少嘅風

傳曼聯計唔計

想睇轉會扑暈自己1月尾再上過嚟, 木狗邊有咁快手

其實我覺得拉奧拿單野之後,
普巴同SO deal 好左
普巴1000%踢埋今季放佢走
所以so 有得用好用

真心痴撚線
快車馬達VDB全部唔撚柒用

又唔見用ig佬 係都要用馬災

18歲幻幻強勢加盟 當年綠木, 福狗, 馬狗, 朗隊, c朗都係咁

就死咁撚樣

下場又要打鄰居 般奴啲體能有冇咁癲

Amad幾時出得

曼城應該改期?

Anto's last 5 games for Man United:-
2️⃣ Goals ⚽
4️⃣ Assists 🏹

馬災勁到

列斯果場刷左幾多

列斯助攻都3球

唔改啦, 4/1 車狗對鄰居都踢

嘩屌
留名一推

佢想拍好耐

本性難易

和-主
希望sob 下半場 換返正常陣 入返粒

希望今晚有分

好，買左十蚊

風火輪開始

屌你7度睇波唔好睇西波有3分就得

又西波

期待麥湯入波

一分落袋就收貨

比盡贏一球

阿冰阿冰 #555

條gay佬會員編號好易認

續lin?

上場險勝狼隊 今晚唔知打成點

開波

賣個好價錢
木狗財妓屈撚到

教鬧鐘醒
希望唔好太西

好凍

又多個老num

有費sir

希望馬努力d

贏埋就xyz系列再嚟喇

唔好西呀你班友

有湯唔計啦 我講緊普般費三中場

依場一定閪

不過AV 今年好難打

咪又係第二

一分收貨

私家雞

麥隊

贏埋就下場對鏝

精神！

4231
普巴左翼

妹

頂

Fred勁西到

普巴即射啦

維拉呢啲護級隊
我曼完全唔駛放在眼內

仲以為pogba會抽埋去
搏下手球都好丫

妹唔好扮細哨啦

龜

牙Fred愈踢愈有 有傳波版簡迪

麥佳亞
真係戇鳩仔嚟

隊波士氣幾好

似係個位預唔啱?

福真係⋯⋯

麥派

派路

龜勁到

Mcginn好勁

好似幾順

屌你老味普狗

而家其實幾分鐘？啲link慢撚到

普巴推前左踢
希望可以踢好d

我曼今日咁狼死嘅

超搶得

5分鐘

逆足精度唔夠

McGin勁撚到

踢好D, 賣個好價

又係揀波踢嘅撚樣

左邊嚟架喎

好想要

係囉 咁撚主動架咩

我哋啲迫搶

我覺得佢正過格列殊

Bruno走到果個位傳中
馬狗仲企係禁區頂

今日踢得咁快嘅

雲狗畀啲波

Fred + Mctom

雙核左右中場

佢哋真係想追上榜首

馬災

攻有般奴夠啦
防守有佢就正

馬狗躝

傳過費sir 之前點名叫曼聯簽

要普狗同般拉邊咪即係玩鳩佢地

普巴真係擺左翼

係

慢左開波？

拜狗唔敢塞返中間畀fred 對熱狗奶能過野

好撚快 咁先好睇

冇啦岩岩簽左新約
好難買到

要福馬雙狗拉邊就真係玩鳩我地啦

矛錯

半夜一條友講波嚟講鄭兆聰把聲都算幾精神

咪玩啦ching 福打右邊好過晒左/前啦

竟然唔係西波

福般有時會調位

費達
費達！！

壓住黎踢

費達

唔好咁老定

馬差d

Fred好撚西勁

馬靚射

馬！

普巴好肯上

唔俾普

今場咁fit

南美聰有時ok架

馬竟然中龍

其實踢頭10分鐘就知西唔西

點畀

妹今場好爽

終於唔係4點閪波

不過呢個陣明明係要兩閘上

都唔知你講馬福做咩

上場狼隊條友講到就訓咁

馬災上力

普狗成碗公仔面倒上頭？

馬仔

對面馬天尼斯好似幾肥下

龜狗又頂唔能入

麥龜角球成日頂到。但硬係唔夠力

上場真係好悶

馬災呢球個馬天尼斯封個位好靚

但有時winnig式讀名有少少煩

馬呢個位傳比妹射啦

平時佢地打翼幾時有真係拉到邊

有冇人nowe 睇唔到

Shaw又唔去

Shaw

今日踢得唔錯

得頭威無尾陣

今日個頭開得幾靚

梳狗

妹妹打得好醒神

DDG

屌你3個mark一個

贏住對猁有SO

睇到

左邊又放題

Awb

搵去k角位囉

格利殊傳波timing 好好

On9疏爾
咁走甩

又走埋黎中間

Awb又讓右邊俾人射
係人都識出遠柱

追追下唔追

遠柱又空晒

又係咁

平安鐘

上次李城咪咁輸

Ddg

唔跟人疊亞果個
成日追追雨唔追埋

呢下中場後上射好難怪佢啦

呢球唔值得掛

屌又係咁

嚇死

每次兩邊d人都好似跑多會蝕咁
跑到一半就停

Fred好西勁

ddg

差D過到

每當以為有希望, 爭啲奶嘢

好快就要叫反cup

吹？

場波好好睇

咁都唔怪得？

頂呀

呢下靚到

爭少少

雲比呢下

Fred fit撚到

普狗

射啦仲漏

牙Fred

組織好好

呢下awb走位靚
普巴fred都射得靚

awb呢下咁識走

咁撚順嘅

12碼點都唔射

AWB竟然識插上

下漏得好靚喎

暫時福馬唔錯喎

咁都唔自己嚟

佢有少少唔就腳

普巴射應該會入

福狗打右勁到

漏得好，唔入無計

普巴唔射

呢下好有form

其實好靚
不過FRED啲射術

今場醒神過上場好撚多

麥湯射可能入撚咗

爭好少

屌 咁都屌普巴
食撚左屎咩

班友好撚精神

竟然有組織

福打右面終於肯俾波

好爽唔點妹

但佢漏比個個係費特

射個個係mctom就係既
fred就算啦

暫時唔係西波喎

抖啖氣都錯

我覺得射好過漏

好撚凍

無cut in個腦諗少樣野

屌果到12碼位唔ban 落我漏比個禁區頂唔識射波既費特
同單刀橫傳有咩分別

梳點解唔俾個波妹去跑

呢啲波岩TELLES射

福呢下俾awb幾好

希望贏到

今日有無wing

今日攻得幾爽

明明av 都勁
點解打起上黎 廢西曼個表現好咁多

好耐冇睇深夜波睇到醒曬

原來成隊既重心係防中果兩位

都唔係射得差既，但可以中龍什至入囉

屌 買半和先黎踢得禁好
驚驚...

傻福打左先帶時間停止器

Awb啲走位好撚好j

呢樣真

有人call 咁都會漏比人射嘅

聽朝仲要早起

你呢下靚啲

唔射係漏比禁區頂費特係弱智

暫時叫搵到方法點樣出曬普巴，bruno，fred 同 mctom

佢等左呢下好耐

冇wing, 飲得好少

咁點解唔係屌費特
佢漏都係靚

利申：反普

防守唔係呢

真曼

睇完食埋個早餐好訓

仲要睇梳狗係左邊9推幾多場

普既回防到呢個位

任出

Grealish對襪短到

fred call? 咁係fred on9了

有telles唔出
屌左so9老母

一陣射左比人block又屌做乜唔漏

出道到而家都係咁

Sorry 請問有冇手機link

真曼致敬best

叫梳狗個啲我已經cap哂圖
入左波之後我逐個bin

麥龜靚截

hi梳狗

妹又想紅

我成日聽錯泰格做太監

對上一次入波係咪摩仲教緊

Fred子好勁

入唔到波驚佢失

Up the villa

On9

龜依幾場

入波真係諗多咗

輸完7球果場, 正常番

湯狗失完未

Awb靚截

健康拜利好撚勁
拍麥隊有加成

般奴玩鳩佢

博失有乜好屌？

今日好明顯大家都肯走多步
平時肯咁踢就唔會咁柒

心術不正

我哋呢邊仲未凍到一呼一吸都有白氣

2月仲見到佢再講

呢下般狗迫得咁慢

勁垃圾 岩岩睇到忍唔住熄撚左呢條

仲出唔出白連
但白連啲比波好過拜

依段太急 慢慢組織仲好
AV唔驚同你快打快

AV中場搶截幾撚勁

完場唔傷再講

拜利

AV d人用身位護波護得幾靚
相反麥湯比人篤走咗幾球

依隊AV進攻勁到

成日俾人出到咁靚嘅波

中堅緊係要個防守好啲既

咩都好過拜

唔好扮派路就得

B哥

有冇高清直播link

基亞利殊

有b仔高波真係冇咁驚

人哋現金出波幾好

對面咁多角

個加殊啲斬波咁勁

普巴勁到 回防到呢個位再放長

AV啲兩翼進攻 幾似以前爵爺

啱啱load緊邊個係現金

過到半場猜波未

牙b

屌你咁都唔比

福狗嗰種智障

唔畀般狗

拜利 真係唔好禁玻璃就好好j

福比啦屌

健康嘅拜利勁啲
定正常嘅白lin勁啲？

傻福

福

場波跑撚死球證

屌 傻福又死帶

普巴
差d

屌你老母福狗

右般控哂

Dllm咁都唔比

妹D長傳係好睇既

屌你柒頭福咁多個人可以傳係度拖慢晒黎射

普巴勁到

屌你福狗又唔比般奴自己去

B 哥想點
打住關斗救波會唔會太型先

福狗個腦

福狗想點

妹妹跳頂贏人兩次

小有

派飯福cup上癮

一早比普啦屌你老母

普

都差好遠

福狗

弱點攻擊AWB盲眼位

好過時間停止啦

好撚驚佢傷

大力多少少就得

福又上腦

屌 on9福

碌柒

呢下高波普巴守得ok

又話普巴心情好左

福仔又嚟料

妹巴上力

拜利好敢向前比波

唉 福狗又上腦

今年維拉係咪食撚左春藥咁撚勁既

福頭做乜撚嘢

試場-96以為自己牙朗？

般奴今場會唔會跑到嘔

妹今場好勤力

福狗個腦仲未執番

福狗又係企上場入波嗰位射

Dllm 福狗獨撚到

柒福咁都唔交

今日防守角球頂就頂到但永遠執唔到second波做反擊

要彎過個中堅就中唔到龍

普巴今場勁撚到

屌你老母福真係傻鳩

福仔做人成熟但弱智

係咪要求愈黎愈低

福哥搞乜撚呀
反擊唔洗組織？

湯狗傳波真係麻麻

雙防中推普上去夾般真係好大威脅

唉 福真係好奇怪

笑撚死

原來般普做到雙核, 兩邊都派到攻勢

咁都唔吹

從來都冇腦嘅球王福係唔會令人失望
理性分析講得好啱
上場畀佢負碌入咗球佢只會更加心雄

對面dean smith有啲似摩連奴mix雲高爾

上一場完場有份吹奏福狗絕殺嗰啲英格蘭人真係應該快啲死
助長佢繼續獨食

唔係都係要屌
唔玩時間停止屌少佢幾下姐

傳統442

大佬b真係好勁

b仔截晒啲波

撩到般佬都唔吹番

台灣歌根本就唔應該同廣東歌擺埋一齊頒

咁撚靚屌你

呢下小組好靚

個球證阻撚住哂

撳屌唔入比人入定律

呢下小組

今日普巴真心好生
踢得好好
係咪1月博表現引人買

彈彈波

馬狗交橫咗

呢幾下癲

講真好唔想普巴走

梳好慘，企十世都冇人交俾佢

普巴又唔起腳...

究竟係乜野令到牙妹最近專注返踢波
蘇b訓話有效？
定係肥閪叫佢踢好啲等出年走？

果班即場唔會上水 你完場先講

普射多啲啦

Mings勁到

爆血

都唔啱位
比橫左

係咁上下啦

普巴如果場場咁既表現
唔會有人屌

個波交橫ball out唔交直啲點第一時間射

我覺得係有野逼到佢爭勝心出黎姐

普巴彈彈波

球證

明斯食屎啦

var啦屌

般好似半隱形 其實都唔係好靠佢

蘇蛇半場落柯打啦

係，慢鏡睇返

普巴

又係明斯個仆街
之前踩伊巴個頭

今場好積極
成個box to box 咁

都會有
到時會讀佢心搵野黎屌

明斯正仆街

咁都唔撚VAR?

爆哂缸

真係痴撚線
以為打fifa㩒射波掣就射到咁

又嚟

Mings cls

妹妹幾勤力
比起平時

可能真係開始由中武肺之後有返態
佢之前話個身沉咗好多

明狗

踢左幾場4312啦
幾場普巴都踢得好

嘩屌一掙西落去

普巴心術好正可唔可以場場都係咁

妹都流血 魔性

妹今日好搶鏡 似有波入

算啦，大家好黎好去放佢走收返錢算
年年無限loop ，你唔煩我都煩

黎代替白連啦

屌你老母啦明斯 垃圾

染髮玩IG教壞其他人

未慢鏡睇唔到比唔岩位=.=

Ming呢下點都可以吹啦 屌你老母

今季維拉好似上季錫菲聯

見到球隊打少場同榜首差3分
應該覺得隊波無咁柒 有啲希望

屌你老母mings踢波定打人
次撚次都係咁

明斯同軌個占屎一樣樣

呢下小組有一下我諗緊係咪睇錯台

之後擺返佢喺雙防中駁腳唔壓上梗係無呢啲表現

會話踢咁好為咗吸引蝗買佢

心情唔好啦擺明

隊波係咪始終要有一個伊巴，卡雲尼
呢d大佬係到，心態先會好d

mings狗閪黎 不了

第2朝d數據撚就話福狗carry進攻做咩要屌

咁踢落去個劇本應該係輸反擊

PP新年出血

失分

4222雙核唔打翼可能仲啱呢隊曼

根本佢同般奴就得4222先夾到
普巴都踢唔到防中

踢得好又比人講話睇版
你唔煩我都煩

好撚憎個mings矛撚到
仲記得佢之前打ibra

真

普巴搏命到

似和1-1

估佢今日唔到

但對閘好撚危
由其shaw個邊

上面已經有個話踢咁好為咗吸引人買

和味濃到

般狗現晒位梳狗都唔撚識畀

條友無腦，成日紅牌

成日讀心都睇到覺得煩

上面已經有個

馬災生性啦好嗎

梳狗不嬲弱智

佢自己唔出黎澄清，唔怪得人
由得個經理人講d咁嘅野

麥佳

屌你下下反擊尻傳上去

Pogba打呢位似有料到
有Fred mctom幫佢汁屎

肯續約咪冇人講

4231防中唔守half space一樣危

終於清佐武肺

福馬入波好嗎

so9覺得踢到吖嘛

打慢啲啦 比AV搞到啲波急到

輸夠角球未

好多時都要一對中堅去到邊線守波

普巴靚tackle

跳得高過1cm了

咪出黎講左野囉

終於搵到人解放佢

=簡迪 馬杜迪

橫傳比B癲到

解圍傳入禁區

普巴搶斷成功應該暫時全場最多

維拉進攻勁好多 中場又有playmaker 上年上半季嘅錫菲係防守好但都係冇攻力

新一年新開始

會員？

Shaw咁傳返入禁區想自殺咩

啲source成日話普巴夏天走硬
好想知佢地點知的

法國隊簡迪掃曬啦

麥龜近排係幾好

普今日防守都有埋

我唔知！睇唔到！我唔理！

死開啦福

都唔使場場踢得好就提住既

真啊 防務工作唔洗做咁多

屌你福仔爭波踢

屌你福狗

福哥又點啊

福拎埋麥湯個波嚟扭

Cls 梳普走到黎右邊

傻福幾時驗腦

叫值返80M先

肚入面條蟲

上一場好明顯啦 下半場一放佢可以壓前即刻生翻

講左話專心踢波遮
有話唔走咩？
你真係信佢冇心想走
個經理人可以咁講野？

般狗=griezmann
福狗=包皮

呢到同facebook都成日有人讀到佢心啦 我都想知佢地點知呀

又走埋一齊
福

真係無腦

福狗真係傻閪黎

死撚開啦福狗

福做乜撚

個經理人講到咁委屈都唔走 唔係做衰仔掛？

馬災仍然係馬災

唔好鳩up啦
上季錫係高空轟炸多
今季個個都武廢 跳唔起咋

你問romano囉
夏窗到最後一日都話辛祖黎緊架

可能已經冇同木狗傾續約

哇差啲啲

般狗咁都唔中龍

差D

波費差啲

白連好唔硬淨

fabrizio講到明佢100％會走，都好少會錯

馬=豬腦

快啲入一球先啦

福狗同包皮比

麥龜

Mings無腦呢

咁要簽住烏了

福差個腦
有埋決定性先係頂級球員

如果唔傾嘅而家應該長放後備

今日個個表演ok啦 係麥湯比人偷太多波

bruno

睇少個唔字負皮左

傳中就好

咁都入唔到
開始驚柒

龜派要讚

般

曼區d球係咪咁痴線，普巴踢得唔好又嘈，依家踢得好又嘈

咁樣入唔到轉頭就gg

佢講緊佢條丁嗰塊咋

龜呢下真係似派路

好心福見普巴拎波望緊就向前跑啦

我反普都冇眼睇

黑人幼幼好似無消息咁
未到卡靈頓咩

講兩句又叫嘈

shaw

dllm 12m

咁樣跌

禁區外wo var啦

明明自己off ball movement先勁係都要上腳

Diving la

罰球？

梳爾

禁區邊

睇錯sor 9

點解佢快成咁

夏天咪錯咗個sancho 成日將個記者捧上天

抵死 射到咁

差啲變梳狗

個力架廢到

插完水畀返個波我地都算有風度

宜家先留意到球證係奧利華條躝癱

好彩揀射

其實都係想講白連好廢
求拜利可以永遠健康

斬去邊

暑假講sancho100%黎

馬 awb!!!

嘩

馬

馬狗

好波

災難級！

咁都入

妹妹

雲狗傳中馬狗頭鎚

哇，竟然係雲馬

正

馬又生性1日

awb助攻馬災

雲比沙卡
邊個屌佢唔識傳中

有了
1:0

嘩 馬狗

咪撚嘢呀 咪話錫菲冇攻力囉 今年連防守都冇咪收皮囉

反馬又輸

NICE

比啲耐性一腳一腳傳啦 對面班跑狗唔驚你放身後波

awb助攻

個力架係咪以前軌嗰個？

法國豬腦

其實福同awb仲夾過同shaw

分析咁獨到

屌你普巴個下

飛身入禁區插水插得咁明顯

災

終於搞掂

馬災生性 蘇sir安慰

中間普巴都好勁

有妹先有呢球

好感動
係awb同馬

馬終於入

仲要頭槌

嘩 我睇近啲咩 雲比沙卡傳中

不過普巴果下真係好靚

雲比加沙識出波

妹勁

Yup

Awb同馬狗

福踢右邊踢波簡單左

馬勁到

佢有一半功勞

頭先係咪吹奏mings

AWB 助攻都有埋

100場都唔知有冇一場

睇左咁耐都冇見佢話100% 最多話落bid

上季對車個球

呢球助攻唔係AWB 係維拉開罰球果條傻鳩

其實想講唔識波就靜下

馬天識失波，今日有機了

福雲馬

比人屌唔識助攻同唔識入波個兩個
整個入球出黎

雲B靚到

災難好波

普福雲馬

pogba

開心

主要awb唔識攻

竟然係AWB傳中加馬狗頭

邊個成日吹奏mings

勁

屌 你個人都無啲幽默感
躝啦

肯入禁區搶點咪有囉馬狗

b咪傷呀

屌你 awb斬個波咁西都呃到助攻

最強豬腦已在陣中

馬 》福
不服來辯

雲比沙卡竟俾到波！
馬竟生性！

勁呀屌

普巴勁撚到

大奇蹟日

今日反不倒馬龜了

又-6

明斯 報應

對上一次係打軌

連續兩季多謝mings